其實係咪應該共同進退

我係有份投35+
黑警拉得所有民主派，按黑警所謂嘅理論，係有份參與都要拉，我有投票，我當然有參與啦!!!

我而家就係自動申請畀你班黑警拉

#留意返我畀黑警拉唔代表我有犯罪

係

60萬人一齊自動申請要求黑警拘留應該會好震撼，又上國際頭條!!!

有本事拉晒二百萬零一人